［集思廣益］32D絲希望同大家打打氣 點搞好？

Freehug?
唔賣身 但可因應天氣著衫
志在同大家打氣

收皮喇屌你老母

我代我呀媽先多謝你
但佢個西無痕
你可以跪安

小妹都可以同大家freehug, 前題大家要唔好多手，多手的話隨時cut

比張圖黎睇下先啦今日咁熱

G持

做公眾肉便器

唔
[img]

不賣身
只為支持

一齊啦喂！

小妹都可以

你7月7日出黎行就夠啦
大事大非仲搞呢啲錯focus野

我都好鹹濕but not now

Freefuck ok?

free渣

成個6月都進入左聖人模式，飛機都無興趣打

大方d啦

幫大家做下心理輔導

出到去龍蛇混雜 唔好搞咁多
同身邊人傾下計好過

好白滑
想睇腳圖

呢個真

咪撚做多餘野 盞陀衰成個運動

點知係未你黎
寫張"香港人加油"再放係胸前影, 我就信啦

岩,想幫人打氣唔一定要用自己肉體既

一陣有啲廢佬嚟抽水呀

No thanks

我唔係叻人
但如果大家唔介意
傾吓計無問題

push

想傾

唔好搞咁多
有金就課
有行就遊
關心身邊人就得

唔好俾班藍屍有話柄, 你有心既肯行出黎就夠

唔好撚膠化場運動喇

負皮係比你個臭雞
咪能膠化

和平返你先出黎

提乜能野32d
咪膠化啦

腳粗

收皮啦，77出黎遊行咪得囉

唉 我又何嘗唔係
成個六月都無去玩過

stop la

遊行是常識吧

你D相係緊急關頭會令絕對的巴打有生存希望，應該係唯一用途

睇唔到

敵人既手法真係層出不窮！

點解睇唔到

Bye #唔鍾意咪睇囉

p牌
想膠化革命

你刪走臨尾個img試試

我ok

我老老實實比個建議你
開ig 去釣黑警仲好拉

心領，呢個時候唔洗勞軍，我地只需要認清目標，團結一致

#唔鍾意咪睇

黑警冇得hug

睇到了，好白滑

你咁肯定呢度無滲入？

冚家link都未識貼

我都想對家快手回應我哋訴求
遊行照出 係唔洗諗都知

臭閪真係有一大堆藉口

我就唔知你係真心定假膠啦 亦都唔理你p牌仔既身份 如果你真係想打打氣 多啲同身邊既人傾下計已經好好架啦

係影就影晒成對波啦

瞬間硬曬

Sor平頭裝我會問多佢兩句 問清楚先
各巴有建議題目可些牙一下

咪做多舊魚野喇
依啲時候唔係玩膠

P牌
請諒

多謝P牌絲打

cls...

你又知臭？

唔好轉移焦點

more

全部圖都 404

認真 你搞呢味野 影衰哂成件事

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

講咗啦 打氣嘛

Pls block me

U on9?

傻豬黎，黑警只會同人講自己做公務員

無謂比位人入啦岩唔岩呀
大波叻女喇著返件衫去幫其他義士手啦
呢種身體力行嘅支持你自己private問下有冇人要算啦

唔喜咪block me

我睇唔明 我冇野講 我唔解鎖 我要食飯

咁一係公務員全reject?

Eat shit la 譚 忠

但6月過咗
樓主 歡迎j圖

哂力block你唔值得

哦原來係咁 辛苦晒

你當連登咩地方？屯門公園？
依家打緊仗㗎

絲打，依一刻做依樣野好似唔係咁好，等打完仗去慶祝再攬啦

同埋過多兩日就去光復屯門公園！！！
唔好俾位人入！！ 唔該唔該！！

利申 雖然單身左好耐 ，但國難當前，忍下啦

我咪一齊打緊仗囉

好

打氣要feee hug仲要利申32D 搏咩？
唔該你唔好影衰香港女仔 唔係個個都咁低賤既

由隻臭雞沉啦
可能係油頭啊叔偷張相撚狗咋
唔好膠化件事
唔好再覆post

Wow咗

睇黎絲打好中意用自己對波撞人地對波

辛苦晒 又知係臭咁得意

千祈唔好d呀嬸一有機會一定話你地係雞
係抗爭日子幫手送係水俾兄弟姊妹仲warm
71收到妹妹俾既魚柳包心都甜哂

小心被黑驚告你藏有攻擊性武器

個行為臭咪話你臭囉 臭雞

男攬男 女攬女咪得jm9

廣東人_ _有多方法

有派水好多日
流汗流到痴咗線...
或者有其他有用建議大家些牙吓呀

係想幫大家打氣就77去遊行啦
提住自己32D做乜
我要攬 攬發夢啲妹妹唔好？
個個都聖人mode緊放丁圖都無用

Block me lor

唔緊要啦絲打

我同意攬唔係問題
不過贏左先，到時可能開心到唔係淨係攬

咁你suggest吓有咩作為可以做咩
個氛圍好差

多啲啦

小學雞？個個屌醒你呀！
自我中心到比人話就叫人唔鍾意唔好睇
雞真是雞 不懂得做人

睇完洩晒氣 點負責

絲打可唔可以借隻手俾我,好大壓力

用紙寫你個連登名擺喺對波度我就信

攬你條命咩 膠化曬成場運動
一件認真正經既抗爭變到極低級
仲要利申32D外人一聽都覺得被色情宣染啦

齊上齊落
唉其實我都好the皮
點算好

P牌仔
定係你係專登咁樣做?

連登是但搵個post都唔少人有更加實在既方法去幫到成個運動
你就講乜鳩32D放J圖

好難唔懷疑你居心喎

成個6月都進入左聖人模式，戲都無興趣睇

咁你suggest吓做咩好囉
雞前雞後 我亦唔覺你係有心幫件事

我個胸仲大過你，收返埋啦

利申：仔，非Gay

九龍好恐怖？

freefuck

一係你就直接影裸照
一係你就收皮啦
係咪想騎劫哂香港人呢半個月嘅努力呀？
我真係好懷疑係成班黑警夾埋 之後大肆宣傳話我地班年青人精蟲上腦
我相信幾臭嘅雞呢半個月都冇心情吊狗公

你就真係搞差曬成個氛圍喇臭雞

仲有我屌埋你地上面班雞蟲
今日先爆左單跳樓出黎
你班撚屌仲係到假膠 玩 笑

醒下啦 敵人手法層出不窮
唔係擺張相上黎作個數字就係女嫁
發夢夢到戈班港女仲真實過呢隻臭雞啊
其實係個油頭粉面毒撚揸住碌鳩覆你咋

屌曬你地全撚部人渣
有心嘅做野啦
曬對波出黎林鄭老母係咪會俾你炸死啊

咪撚再同隻臭雞講野
Block佢等佢單機啦
無論你係男係女
呢個時候出黎玩呢啲
你仲下賤過警犬

Thanks, &?

你係有心幫大家打氣你利申32D絲有乜用？
我係鍾意話你雞呀 隨便比人攬既臭雞

18cm肌肉大隻巴希望同大家打打氣

Freefuck
賣菊花 亦可因應天氣著衫cosplay
志在同大家打氣
21
186

一早講咗唔喜咪block...又鬧

on9 收皮啦 成個運動比你搞彎哂

臭雞
唔鍾意比人鬧block曬成個連登啦

我講緊普通嘅free hug喎攬同性嘅有咩問題

攰嘅時候真係想有一個擁抱 勝過千言萬語

而樓主一睇就知on9唔洗覆啦

算啦，你都係focus 返抗爭到先
做返你既崗位
贏左慢慢freehug

好似好平

圖

絲打

more

Ok？

不如收返埋啦

邊到freehug🤤

邊到🤤

好白滑好想hug

出去遊行啦，冇人想hug 呀

去free hug撐警人士收歸佢地？

絲打
快d上水

有更好嘅民眾組織活動，大家支持吓：

轉頭好快好藍post, “原來反送中有波揸，唔怪得咁多黃屍去啦“